希望有IT高人幫幫和理非

有人話發動和理非罷飲罷食零消費 就算要幫襯都幫襯班良心好店
我覺得主旨係好 但要升級為市民運動仍然差啲料

1. 除左出晒名紅底的店舖 其他小店可以點區分?
2. 手足同年輕人可能都識搜尋搵搵料
但平時用慣apps睇whatsapp睇片 連google都未識用的中老黃絲可能未必識

可唔可以請IT高人為市民做個apps
有簡單的查表功能 mark出所在地附近黑店 開放用家舉報黑店 都已經夠
如果想一百萬 甚至二百萬人參與個活動 我覺得有apps打入非勇武市場不失為一個好方法
大家點諗?

this?

SOR我無追PO 原來已經有

不過APPS標題同介紹都太婉轉
普通人真係會以為係夾公仔地圖APP 亦都好難宣揚比其他人

我之前都開咗個，
不過呢個算係最集中同多正評